大專畢業，三五成群去加拿大當working holiday

諗唔到有唔去既理由

正評

武漢肺炎

當去玩既心態都贏，拎到永居再諗下返唔返黎集中營探下大家
拎唔到咪當哂兩，三年去外國working holiday

各位後生仔，見字就好好打算走啦
香港係廢老收成樂園黎，揸住層樓等你地幫佢供

係抵屌既
但三年後攞PR 唔知有幾難

早左幾年出世
有機會一定狗衝

應該難估過香港三年後變成咩樣

羨慕你地

我勁多親人朋友早年移民去加拿大, 絶大部分都可落地生根。

加拿大係一個很包容和友善的國家, 地大物博。 它放得你入去, 就唔會随便掃你走, 故意為難你, 除非你去到殺人放火, 作奸犯科, 咁就例外。

放心啦。

其實幾好，仲可以一齊夾租住house。

**問卷調查**誠邀各位幫手做FYP問卷！

大家好, 我目前在準備我的畢業論文, 希望能搜集「在COVID-19期間的香港青少年出境旅遊現象」的意見還有感想。問卷填答時間約為2分鐘！可能會花到您的一些時間, 但是您的意見將會對我及這個研究非常有幫助！希望大家能抽出一點時間,踴躍地填寫問卷！本問卷填答皆不具名且不涉及個人隱私資料，敬請安心填答。
🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻感激不盡

問卷網址:

港專？